#Цель проекта
Приложение предназначено для хранения и каталогизации проектов инфраструктурных-систем (файлы проектов, метаданные) . 

#Описание проекта
1. Проект представляет собой WEB приложение, для размещения в Servlet-контейнере (Протестировано в Apache Tomcat 8.0.30); 
2. Доступ к приложению возможен с использованием двух уровней доступа admin и user; 
3. Привилегированный пользователь может управлять пользователями (редактирование осн. информации, ролей, отключение и удаление пользователей);
4. Пользователям дается возможность самостоятельно зарегистрироваться в системе с последующим уведомлением администратора по email и активацией учетной записи;
5. Система поддерживает режим RememberMe с хранением Token в БД;
6. Проект содержит исходные SQL скрипты DDL для MySQL, дополненные данными о первичном привилегированном пользователе приложения admin с паролем 1234; 

#Используемые технологии и фрэймворки
1. Для операций CRUD используется связка Spring Framework & Hibernate, что решает большинство вопросов с транзакционной поддержкой и управлением сессией;
2. В качестве MVC фреймворка используется технология JSF в связке с библиотекой компонентов PrimeFaces, что решает проблему с необходимостью разработки FrontEnd и в условиях относительно низкой нагрузки на систему вполне приемлемо;
3. Аспекты безопасности обеспечиваются фреймворком Spring Security в связке с БД; 
4. Модульное тестирование проведено с использованием фреймворков: Junit 4, Mockito и Inmemory h2-database;
5. В качестве сборщика проекта используется Apache maven.
